同志們好

屌你老母中共，大撚曬呀而家
話過就過，要個立法局黎把撚

有聲